[集思廣益]如何推廣香港為排蝗大使

如題，如何係全球排華既情況下搶高地突顯我地先係至撚憎支那

整個Fuck Chi na Challenge
而家中國人過街老鼠咁 搞到做絕對做得起
係睇下點拍片最易俾全世界人所接受又有噱頭